認真問 女仔可以點脫毒?

想問外貌方面女仔可以點脫毒
男仔就話著下SHIRT SET下比比鳥頭就可以脫到毒 (無9成都脫到4成)
咁女仔可以點做
呢期冬天流行咩衫?
係咪化下妝帶下CON就唔同好多?
定係走文青/ABC/韓風/MK 路線?
有咩MUST BUY ITEM?
求各位巴絲打救

Pmed
我叫劉啟明

髮型其實好緊要 最好出門夾一夾 set下頭
已經差好遠 唔係換左套衫都有陣毒味

化少少妝 襯下衫咁
之前都好毒 ，之後自己買衫襯衫 變左好多
同埋買衫 好少去香港啲舖買， 因為到到一樣咁制，雖然而家興韓風 但我鐘意日系 eg 森系，街頭風果啲

識得以前有個同學 女嘅
中學嗰時好靜完全唔講嘢
而家過咗台灣活躍咗好多不過唔知點講佢嘅轉變比你聽

頭髮啡咗
冇戴眼睛 可能戴咗con
衣著正咗
vans

兔巴

簡簡單單未必一定要跟足牌子

屌你

pm我帶你睇衫

而家流行啲咩髮型？
我諗緊好無剪下個頭 染下色

張張都露腿。。

手快打錯左姐

平時咩打扮 點毒法先

你的樣子如何？

我都覺得女仔化妝同無化妝差別都幾大
尤其是化淡妝 成個人真係sharp醒好多

咩兔巴
咁你係侵絲？

去niko and走轉

自評6分到啦

兔絲

淨係查唇膏都爭好遠
唔查出唔到街

平時鍾意t shirt牛仔褲
或者短裙 不過覺得自己腳有啲粗

減肥
一瘦遮三醜

返咩工?

我都覺 同埋搽少少粉底同blush 個人即時有血色同精神好多

唔帶眼鏡 轉個髮型 化下妝 毒都變女神

平時著tshirt 下身一定會襯高腰裙或者高腰短褲 唔係既話一定會好矮

又唔係好肥既
叫中等身材 有肉地
但一定唔係瘦先囉

咁如果想著牛仔褲 上身應該襯咩好

採個粉底唇膏 整番個空氣瀏海扮韓妹
著件鬆身厚長袖 黑色緊身褲 再加對vans
其實樓主自評6分既話 化下妝一定溝死仔

唔好騎劫人哋個post

換下髮型
電下個頭或者留下陰 染下髮

個樣執下
修下眉化下妝帶下con已經好好多

衣著
個個人style 個個唔同
上網睇下 係街睇下人著乜
睇下自己鐘意乜style
去啲可以試衫嘅鋪頭
試下岩唔岩自己

而家流行咩髮型

話說vans 係咪must buy item?
買高筒好定普通好

普通

剪短髮

佢話小肥啵 仲緊身褲真係好咩?

空氣劉海

好多男人都唔中意韓系，白面好唇真係幾靚都溝唔落

韓妹個啲？

其實我都麻麻地
簡簡單單港女路線或者文青路線點？

嬲屌裙+黑絲

而家啲女女都鍾意黑色緊身褲

高登仔d 自評減番半就差唔多
利申 外貌協會

呢個都正喎 不過要瘦先著得好睇

靚仔鬼佬+Tee =型
矮肥毒撚+Tee =㭍

咁3分囉

所以要係外貌方面脫毒先

有氣質才是真正脫毒 無自信咩都carry唔起
加油絲打

我就覺得儀態最重要
至少行路企直d 唔好鬼鬼鼠鼠咁
男定女都係咁話

勤d洗頭

剪短髮（附圖）

我行路挺直腰版架
係一個充滿自信嘅毒撚

其實扮靚都係扮到成隻雞咁
正正常常想脫毒, 我覺得真係靠平時講野

係咪Angela Yuen個種文青頭

有自信毒得去邊

依個唔洗睇, 本身都標青啦下嘛

加黑框

脫衣即可脫毒

或者咁講 點樣可以提升自己既魅力
我又未至於毒到唔識講野個種 不過就係想自己變靚啲 吸引力大啲姐

我覺得大部份女仔唔帶眼鏡好過帶
當然 行眼鏡娘路線另計

如果女仔毒九成髮型出事
係咪個頭好亂好唔順滑或者天生卷毛？
去換下髮型、染啡、留陰、叫髮型師教你set內卷
平時就算唔set 頭都俾心機吹順個頭
而家好多輕便set 頭梳，易上手唔燙手
例如Panaxxxxx EH HT40
(冇用開咁岩上網search 到）
set 靚個頭可以差好遠

又唔係話一定係必買嘅 只不過係依家好多人著啫 行下文靜純情路線我個人覺得幾吸引

窄腳褲會收腳 周埋黑色冇顯得咁肥嘛

call 我

天生卷先除左負離子仲可以點搞

高筒converse靚10倍

文青唔係買幾件衫就做到，係要買好鬼多衫

唔好寒背都好緊要

身邊識好多女仔中學毒到仆街 上到u成個人唔同哂 不外乎戴下con 染下髮咁
有d會學下化妝 不過千其唔好化到馬騮屎忽咁
淡妝就perfect 衣著反而我覺得冇乜所謂
反正唔同人着衫有唔同style 呢個亦都係我覺得女仔其中一個可以最吸引人嘅地方。着返自己最鍾意最feel comfy嘅衫，嗰種個人特質同魅力自然就會散發出黎

夾直係必須

女仔都要脫毒？毒女都大把人衝去當兵啦

Agger
高筒con屎可以點襯
着牛仔褲咪遮住個筒囉

異性緣係零

其實女人無人埋身, 其實多數係把口臭, 如果你講野唔係成日串人, 都唔係好關打扮事

讀工程果時有個女仔都幾毒下, 都係TEE 牛仔褲, 有一日佢剪左個上面張圖個髮型, 結果都係唔係好討好, 因為佢本身比人個FEEL 已經好難埋身, 仲要成日串人, 自己講野自己笑果種

我諗緊好唔好買個amika
聽聞好好用咁
定係普通直髮夾已經夠做

roll腳啦
著高筒遮筒係弱智

我用開普通夾，本身唔長都夠做
不過試下新野又無防

我都想變得女仔啲
但有濕疹唔化得妝
天生女生男相又唔是瘦，無得救

女生男相係咩概念
你幾高幾重先

yes，本身人既修維好重要
無內涵無品無家教比你靚到盡既下場都只係會比人中出即飛

170 65kg

咁咪成個余文樂咁

最緊要唔好放棄自己
女生男相行型格路線一樣掂

呢樣真
不過我既原因係因為身邊無男性圈子

你要由做運動改變生活習慣開始

最憎空氣瀏海

呢種身型正啊
我既理想身高

咩野係比比鳥頭

而家流行嘛
雖然我都麻麻

尋晚用3ds 影張mii icon 部機 detect 出黎都係男人咁
短髮入女廁人地以為我入錯，長髮又成個人妖咁

周柏豪個啲 掛

聽到依句即刻可以狗衝

如果戴眼鏡就轉帶con 初學化妝可能未掌握得好 但搽下唇膏都即刻有番晒血色精神d 笑多d大膽d望住人地對眼講野 唔好比人'思思叔叔'感覺 加油

但我唔想咁高
係香港買鞋女裝最大3x，我要買男裝39/40

其實一個女仔受唔受歡迎，唔單止要執個look
同男一樣，要令自己變得更加高質
要問自己既人生夠唔夠充實，知識修維吸唔吸引到人，思考問題可唔可以做到一個幫人解決問題既女人

屌中左 但我串既同時都好nice嫁喎

我都係讀工程
利伸絲

其實我全部已經做齊哂 但仲覺自己毒

SAME HERE

真絲留名 歡迎PM

大忌 唔可以著公主裝

串既同時nice 咁樣先正
呢種女仔夠真性情夠直率 引死仔

其實睇自己唔順眼, 同毒係兩回事黎架喎
你似睇自己唔順眼喎
可以對住塊鏡, 一巴車落去

由中四開始已經係呢個身高體重無點變過
而且以前玩學界又點會無運動呢

女仔mean唔緊要，但真係唔好難口

即係有lace 邊果d

香港地邊有人公主裝

工程+1

你係咪真係識自己講自己笑

首先唔好tee+牛仔褲+"波鞋"
染個髮 學下化少少妝就ok啦

屌我家姐就係中意著果d 唔係一件頭果d 咁誇張 係有公主style 果d 粉紅啊 有lace 果d

咁你身型一定好fit
Muscle多嘛

運動型既女仔我勁鍾意

染咩色好 簡簡單單咁啡色？

睇你咩波鞋啦
aor jordan無問題

歡迎PM

女人做工程, 邊洗等PM
平時已經見唔夠多仔咩, 揀都揀到手軟

我都係讀男仔科

人地聽完笑但我唔笑

但係染完啡色 要化淡妝 搽少少底均勻膚色
除非你本身好白啦皮膚

睇對住邊個姐
個fd講粗口咪陪下佢講
個fd唔講咪收口

咁你唔係我識果個
我識果個係自己講完之後, 就自己哈哈哈, 跟住就自己掩咀繼續笑, 全場人係比唔到反應果種

唔係架
日日上堂同女仔坐
同男仔做pj又唔會有交流
直頭無仔approach

比人當左做仔啦

其實泡泡染髮work唔work
我見屋企有盒 想染

我同你相反

最緊要對心宜對象唔姆講

其實你覺得自己邊到毒先？ 著牛仔褲tshirt都可以好睇架

屌, 原來仲讀緊書, 慢慢黎啦

當左做仔都有人approach?

要落site 返工? 所以比人當左做仔???

果d一望落去就知無人會鐘意既look
毒到喊果d 唔識形容

Agger
其實女仔爆粗係咪扣好多分

成個畫面出左黎

咁先怪啊就係

公眾場合係, 如果單對單, 你同我講野爆粗, 我會接受

有啲著粉紅紫色運動鞋個啲
真係愛莫能助

係，利申紅巴

你性格係咪好率直

絲打here 唔介意可以telegram 傾
一齊脫毒？

啲曖昧女伴一講粗口真係扣勁多分

加埋條休閒褲個個啲

脫毒首要條件係咪要減肥

原來係巴
死啦 我試過係男仔面前爆粗 咁咪扣哂分

冇啊 仲讀緊書 係班上得2個女 我又同男同學玩得埋 所以比人當左做仔

好啊

而家差唔多變哂做脂肪鳥
但身型無乜點變，都係成個男仔咁

而家日本興converse
Vans就韓國(好似係)
港女就興着stan smith
睇你鍾意邊樣啦

Btw我好憎空氣陰，搞到個頭好似好「立」咁

都係..... 但對心上人一定唔會

認真我想問運動型女生係咪唔會鍾意斯文既男仔?

幾條仔爭住溝你, 等睇打交

睇下幾肥先
而家啲女仔唔瘦到得排骨都覺得自己肥

比心機呀!率直既女生一定搵到好男仔

留名入黎學嘢

我係

唔會掛我估

我唔係，唔知其他絲打點睇

最慘係比人fd zone左
Fd zone左就好難發展

唔肥 識化妝 頭髮唔好太旱/有光澤 已經夠做啦 染髮呢D我覺得要睇埋面形皮膚黎就 唔係染咩/剪咩頭一定靚
著衫平時留意下街上面女仔著咩 跟著著黎睇下 之後自己再因應自己身形執執
你有心脫毒 身邊有正常女仔FD幫手唔難 除非你本身係美極 豬到一個點個D另計
利申 鳩UP下唔洗信

我日日返學 著黎著去都係個幾件衫 頭都懶得梳
仲毒過你
不過我無諗住脫毒

單戀MODE

依家講都係紙上談兵姐
感覺話黎就嚟架啦

我仲慘 心儀對象都無
利申 a0

認真對著運動型點打開話題?
同佢打波又唔夠打，變左佢成日都剩係同勁個班打
本身有做開運動，但極其量都只係個裝備控

唔脫毒出唔到pool
第一眼嘅印象已經差

依家冬天日日都衛衣+半身裙 頹到

btw你係運動型定係唔鍾意斯文型

其實女仔點樣先算肥

留名 個樣長期都好頹好似唔夠訓咁

你平時係點既打扮嫁

半身裙已經唔頹啦

你俾人當做仔可能係性格上，但我連身型外表都係仔
有時有仔埋身我关同佢一齊啲人以為佢搞基

阿愁

咁誇張
伙係咪男仔頭性格

真呀

係咪身體唔好定真係訓得少?

佢玩咩運動先

練勁啲同佢打

羽毛球田徑

佢係school team喎我都已經成日練

我係運動型 唔多鍾意斯文型

我唔知宜家點pm
陣間比啲我學生同學啲ig你睇
女生男相都可以好有型

其實除左運動 仲有其實話題架嘛
又唔洗特登為就運動呢一方面打開話題
利申 9up

咁無計架喎，一係你搵樣勁過佢嘅去挑佢機

Lm睇圖

佢好鬼鍾意kpop
但我自問見到韓國野就。。。

最簡單我會第一眼望對腳 黎評鑑下
仲要睇埋本身個人骨架係點 唔同骨格掛同一樣肉出黎既感觀都好唔同
都要睇埋D肉係肥膏肉定有彈性既肌肉
所以結論你最好都係搵身邊人同你評鑑下啦

而家無pm 架，一係留個telegram ?

睇佢比賽/ TRANING 自然就有話題啦

+1
想講都冇機會比我講

運動真係。。。

一齊睇比賽又得

普通一件衛衣再搭長裙 加對波鞋

我無問題呀

好簡單炸KPOP 介紹TWICE 比你

不如開grp啦

踩單車呀溜冰果啲呢
你唔好挑佢強項搵樣大家水平差唔多嘅一齊做下

我又睇

你地係生活上多唔多交雜先

我係全部都鍾意做既，所以自己都成日做運動

不過廢咁解

留名

身型係點先
化妝唔係唔好
但太濃會影響
相比之下
護膚更重要
衣著

有興趣睇+1

變左感情台 我都係出返去先

yes
保濕好緊要

Kpop 你又唔啱，運動又唔夠佢嚟，咁真係幫你唔到

畢左業之後就0交集
間唔中係街撞到下咁

所以先要求救囉

BTW 提下你 聽日雙12 上網買衫好時機

雙12有咩優惠

係訓得唔好 成日都半夜會醒或者失眠

係咪TELEGRAM?

啱呀!哥哥女友有左淘寶之後著衫靚左好多

中等身型 一定唔係瘦
會化淡妝
素顏皮膚麻麻 但化左妝呃得下人
衣著無咩特別 間唔中著裙 不過腿粗

咪可能有折頭 睇下咩網買咩brand

做完運動睡眠質素會好好多
以前ex話點香薰好有用

定係line好

點解每一個post都可以聊去開group

髮型師: 泡泡染髮最傷

不過泡泡好上色

你睇下仲可唔可以發掘佢其他方面吧啦

唔支持開group
有咩咪係post講

訓前飲杯熱鮮奶都唔錯
利申 晚晚三點幾先訓

冇所謂啊

無line

有啲圖唔貼得上黎，又未有pm，可以點

瘦 俾人話過皮膚好同白 但唔識化妝 除左因為夜訓有時會口唇白 加上黑眼圈 搞到個樣會好攰 不過重點係俾人話過衣著頹
我真係好懶襯衫 好耐無著裙 上面有個留言話t恤牛仔褲波鞋 中左箭 真係好頹

認真
問班毒撚如何脫毒9成都係山埃黎

以前中學我真係好樣衰，皮膚差+黑+著衫小學雞
永遠都係T-shirt 牛仔褲
而家好多人話我完全唔同曬
雖然唔係話好靚女，但起碼唔失禮，似返個正常人

衣著唔洗大牌子，我都係差唔多日日著褲
但唔可以小學雞（呢樣好難解釋）
學識化妝同skin care
化妝唔洗濃，睇落精神/偽素顏，好多男仔睇唔出
但會覺得你靚左

一開始第一樣脫毒轉變係染頭髮
少少啡就唔同好多

Add me first
Tg: secretofthesun

個個都話染頭髮係脫毒第一步

腿粗咪著長裙/褲
皮膚一定要做好
我睇女都係揀素顏睇
短裙想唔粗咪黑絲囉
女人一定要廿頭開始補
去到廿五想補都冇用
只有靠化妝
中等身型即係點
32D 22 30又係中等
34c 24 32又係中等
不如你上網搵張示意圖來參考下
仲有
著衫著到自己覺得靚就可以
唔洗理人
行出來要有自信
唔好駝背

T 牛 波都可以好索好靚
最重要係睇你行出來比人咩感覺
我女朋友就咁t 牛 波都成日比人𥄫

然後認真答你
想脫毒就係迎合大眾口味
多啲化妝，唔洗濃，但盡量唔好素顏出街
啲人話素顏先好係大話 佢地鐘意既係偽素顏
然後多啲follow d靚人睇下佢地點著
逼自己行街 睇下街上面啲人點著，
啲櫥窗公仔點著
你會慢慢發現自己鐘意咩style
長牛都可以襯得好靚，今年好興
然後多啲留意配飾，帽呀頸巾頸鏈錶果啲
同一套衫加返呢啲野就升左一個層次
講住咁多先

簡單?

件件supreme 屌你呀?

有咩圖唔貼得？
唔係要評樣啊？

最憎
不過要睇下你咩人
有氣質既
黑長直都好好睇

agger t牛波=/=頹
化番個妝，個頭唔亂，咁配都好正

明明黑長直都已經好正
眼鏡可帶可唔帶
著條白/黑中長裙
一對平底鞋都夠

啲人著十年都係著同一套t 牛波 著到殘晒都係個套緊係頹

髮質一定重要過髮色

毒到唔敢加telegram

因為我矮+無波 典型港女 個樣同索呀靚呀勾唔到邊個樣太細個
真係要搵岩自己風格既衫

由頭都腳都牌子野
帽 T-shirt 外套都可以無牌子搵類似
但係鞋最好係有少少牌子唔洗貴
而家一對大概500-700

同意 利申天生卷+頭髮旱

岩自己嘅髮型
要令自己望落去係有神 可以化淡妝/帶下con
我自己出門一定要畫眉同搽唇膏先見得人 已經即刻爭好遠
我覺得著衫個啲反而唔大影響 係要望落去個樣自然 精神 有氣息

Come la

Pm

焗油 負離子
有d野唔慳得

我都係
Your face your fate
包面咩髮型可以修面

一支唇彩搞掂晒

我覺得焗油係頭一兩日keep得靚
但之後就打回原形
而負離子就好似直得滯唔太自然

無波先好襯衫囉
好多高領 短版 緊身衫 大波著都好怪
少左種fashion 感
但當然男人點會理 佢地覺得大波最正

你問下搵邊個同邊到度好過 比你問到剪咩髮型 搵個廢柴幫你剪唔識就力水都係仆街

得罪講句 男人最想女人唔著衫 大波>all

其實負離子係咪會越電越傷 唔想咁
不過天生卷既話整到髮尾內卷會自然d 雖然都係會有一兩條頭髮飛出黎
有自己買treatment/焗油試 好似無咩用
仲讀緊書 經濟能力有限 無得下下去salon搞

中分都幾charm

我而家有陰
有排留先整到中分

完全無又好似...

同我拍拖 我等擴闊你圈子

洗頭水 護髮素有關係
焗油有得揀平貴
平咪短
貴咪長少少
仲有
焗完頭兩日唔洗得頭
負離子係一開始唔自然
之後慢慢會睇落自然
仲要得閒自己夾夾佢
所以話
女人出街要時間真係好正常

男人睇波都要睇樣
其實係樣>波=all

我咩都無所以都係忠於自己
自己覺得靚咪得囉

波大遮三醜 正常樣大波

有時候係襯衫冇咁好睇
反而平胸既會好睇
所以你要確定一下自己行咩style

上網搵都大把相 真係搵唔到理由點解要開gp

露多少少啦，最簡單，著咩咪上網睇model相，上來問晒氣

放相出黎比巴絲睇下你襯咩style
一齊幫你脫毒

會唔會剪個啲到頸左右個啲髮型呀？內捲個啲bob bob地嘅頭
岩嘅髮型+有精神+有笑容
已經爭好好好好遠

上網果啲個個都樣靚身材正

呢個都OK喎

露咩野

Pm我 專業脫毒

我覺得最靚
1.裙+波鞋
2.牛仔褲+vans

比你id我

收嗲啦撚樣 身邊啲朋友冇一個鐘韓妹
只有兩種人鍾意韓妹style
1.崇韓港女
2.想追崇韓港女既狗公

有波加唔少分

露你老母臭西咩死毒撚

Secretofthesun

我都想知
但一唔著t shirt 牛仔褲就會周身唔聚財...
到頭嚟又係會著返
仲要著嚟著去都係得個幾件

你真係太天真

其實我覺得着衫最緊要自己鍾意架姐
無話一定唔可以着T shirt牛仔褲

我宜家都日日tee+牛仔褲，自從住hall後著衫愈黎愈毒，偷方便同快，點算

我覺得有啲住hall既女仔就算係着頹T都好正
即係camp t soc t

講到尾，咪又係樣子問題

呢d野都係your facr your fate 架啦，唔係衣著可以改變到

但出街咁著唔得 同fd食飯個個又化晒妝著裙，既刻好自卑，連行入舖頭都覺得sales唔想理我嫌我毒

所以咪想知後天有咩方法可以補充先天嘅不足

女仔間唔中扮吓靚係必須嘅
不過有陣時最緊要自己舒服嘅啫 着頹啲都冇咩所謂

好簡單，自貼，然後你會收到一堆pm，到時慢慢揀

召喚孔明巴打

女仔易過仔多多聲啦
唔好着T牛
衫就着細一個碼
露下膞, 露下小腿
冇波就咪撚着低胸

皮膚差就做多啲護膚
但咪撚諗住用化妝粉低去遮住佢
會好撚柒

肥就減啦
太瘦就增肥返少少

千祈唔好平胸
又唔好肥婆波

到時你溝仔話咁易
大把兵任你點

屌閪可脫毒

收兵可脫毒

最緊要既係個頭髮唔好全部札起，成舊札起個感覺真係好毒女feel

呢樣真
自從升左大學之後我就幾乎冇扎過辮

永遠都係紙上談兵最容易

護膚 如果你有帶眼鏡就試下帶con 已經會好唔同 再化妝 襯下衫

其實有暗瘡或者皮膚差真係攞命

所以而家都係自己著得安心舒服就算

係 有濕疹仲講咩化妝

去攀石
攀攀下就識倒仔

我鍾意碎花裙

Donald trump 返咩工都問

睇多啲fashion apps/ig啲人點襯衫

裸妝，黑長直（曲都ok），tee+裙，透少少bra，平底鞋

增肥邊增到胸
肥仲有得減
胸係永恆不變

透bra係咩玩法

毒絲留名學野

高領大波背心100%得

一街都透

我係性格毒出黎 唔止衣著/打扮
自卑 怕事 出街行路望地下 眼神閃縮
鐘意一個人哩係房打機 毒到唔會開mic
唔敢同其他人建立關係 所以得幾個hi bye friend，冇真正朋友
唔使返學 = 唔出街
得兩件tee兩條牛
試過去揀女性啲既衫 但係會怕羞 分唔出係怕羞定自卑 總之覺得著女性衫好羞 化妝都係

btw平胸 好瘦 樣正常(好似係 冇暗瘡etc) 但係成個人有種好負既感覺

咁紮起都有好多野玩嘅

咁就由皮膚開始著手啦

是參加緣份計劃

絲打 你呢啲係內在毒而唔係外在毒
如果係咁你係要建立自信
多啲出去識下朋友 同多啲人傾吓計
或者建立自己嘅興趣 搵一啲志趣相投嘅人一齊傾計

手殘唔識扎
同埋呢扎呢啲當然靚啦
我中學係扎一條馬尾仲要all back
髮質唔係靚 仲要有幾條頭髮飛咗出嚟

唉 好難 自細已經係咁既性格
btw我地個名

絲打join唔join tg grp 吹下水

唔啦 通常我係group都冇野講

入去齋聽ok嗎 我怕我搭唔到嗲

你可以follow 下依d ig
有埋片教你紮，其實唔難
有頭髮飛出黎先夠自然，太工整就唔好睇架啦

女仔完全唔識化妝可以點學？

我出街都係黎黎去去得個幾件t加牛仔褲
成日比男朋友話我著黎著去得個幾件
自己又唔識打扮 著其他又驚會比人覺得怪
而家想為左男朋友脫毒 但又唔知點做好
利申 矮 腳粗

有男朋友已經唔係毒啦
BTW有男朋友係會想扮靚d既

唔信？

OK TG: secretofthesun

有陣時真係有佩服佢地 明明無鏡都可以扎得咁靚

係咪著白tee然後襯黑bra果啲

最慘係唔識點打扮 又唔知點襯衫先適合自己
成日覺得唔著t同牛仔褲就變到怪怪地

淺藍多d

自信小小

一邊睇一邊中左好多槍 但屋企有好多仲係好新,但發覺係街已經冇咩人會著既衫 唔捨得掉哂佢
同埋上面咁多人講內彎，係咪朝朝都要吹頭吹好耐

我剪左頭幾日
係要朝朝用直髮夾夾
有無方法可以做到一勞永逸？

減肥先

正如男人朝朝都要gel

Sosad 你又有道理

做下運動成個人感覺已經唔同啦

我覺得性格重要過外表
開朗既人著tee+牛 甚至屋企衫 係休閒feel
毒絲著 = 毒